提下身邊所有人件事未撚完！！

開個記招扮野 仲要話烈士自殺因為佢係失敗者
黑警調查未 義士放左未
我地要你講撤回 唔好用其他字眼
一日無人問責 件事一日都仲未完結
問責完 5大訴求少一樣都係未完結

唔好掉以輕心 呢一刻你地心情應該係嬲到爆先啱
另外請文宣組幫手 外國傳媒以為件事告一段落

推

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！